屋企有光波爐，仲應唔應該買氣炸鍋?

其實效果有冇分別，邊樣好用D

氣炸好用啲

加入成為氣炸師

光波爐整唔整到薯條個d？

想買氣炸
但唔想洗野

但好似少D功能

氣炸打手師

用完就掉，想用買個新嘅

係咪中國氣炸？

印度影片拿習近平對比希特拉 中國氣炸：不刪就走著瞧！

應該整到，不過我未試過著條
急凍炸雞同蝦多士就試過，食落都ok

各有千秋

支那日日都氣炸緊

搭單問下大約幾錢 邊度可以買到

光波爐似焗爐多d
用氣炸鍋整野食 似冇油既炸法
氣炸鍋確實有唔同 我覺得幾好 方便快捷

我而家多數鋪層錫紙係底先
只要唔出太多油或者汁都唔使點洗

氣炸好d

買氣炸不如買個有熱氣嘅焗爐
不過無位就氣炸，香港地大家都明

光波先難洗

而家有d焗爐嘅size 又有蒸氣 水波 微波乜乜乜果d
一個爐頂幾個爐 好似幾方便
氣炸鍋個容量太細 光波爐整嘢又耐

光波爐咁慢

光波爐放啲植物入去會唔會生得快啲

SORRY 請隨便負評

整出黎最好食係焗爐,但方便黎講就氣炸鍋

氣炸純粹係個名好聽,佢只係吹到熱同吹到好撚乾d食物

光波爐過時產物
掉咗佢換氣炸好過啦